兩年的感情，你兩天就能忘掉

我都以為自己好瀟灑
但我同佢唯一一樣證明，佢都可以好灑脫咁刪除
只係又再次證明自己幾咁可有可無

同ex分開左之後，第二日見到佢同其他男仔食野

女人真係好絕
我8年都係咁 話一齊唔開心,, 俾我捉到同第二個人男人出街

又係兩年 試過飛去陪ex做手術
到黎話分就分 唉